有無人用緊大專真無限plan?

有無人有緊大專真無限plan?
見到Smt sale話真無限 想問下有無巴絲用緊？ 驚用用下限速